幼貓滴蚤問題

新手湊貓已經三個星期啦
想問下滴蚤問題
早上個禮拜去打第一支針嘅時候醫生話佢哋嘅年紀其實已經可以滴蚤
但我又唔係好識得同埋唔知有啲咩產品係好
我見有啲人話某啲產品幼貓會好傷身因為太毒
而家呢啲天氣屋企成日都會有蚊仔所以好擔心佢哋
同埋想搭單問吓有冇絕育醫生推介
而家去咗睇寵心李醫生
如無意外都會繼續睇佢
有冇巴絲睇開或者有冇其他好嘅醫生介紹
照舊送上兩位主子

Frontline plus/ revolution （有幼貓版

非打手 純粹認為可以參考下
反正個channel已經冇更新